# 野球自動試合実行シミュレーター  

### 開発環境: C＃
#### URL:なし  
#### 開発工数：約１２０時間  
#### 開発時期: 2017年8月〜9月  
  
野球選手の成績データを入力すると、成績と乱数によってランダムに内部で試合シミュレーションが行われ、その試合結果がJSONで出力されるプログラム  
「実在プロ野球選手育成ゲーム」で再利用する目的と、PHPやJS以外の言語も勉強する目的で、C#で開発しました。  
